\section{Introdução}

\begin{frame}{Introdução}
	
	O que é \pe?
	\pause
	\begin{itemize}
		\item 
		      { Termo guarda-chuva para técnicas de Aprendizagem de Máquina que envolve predizer objetos estruturados}
		      \pause
		\item Entra Grafo $\rightarrow$ Sai Grafo não trivial
	\end{itemize}
	
\end{frame}




\begin{frame}{Introdução}
	
	\begin{block}{O que é \er ?}
		\pause 
		\respbox{Conjunto de \emph{Movimentos Retóricos} e uma relação estrutural\cite{Feltrim2004} entre os \emph{Movimentos Retóricos} }
	\end{block}
	 
	\pause 
	 
	\prompt{ Mas e \emph{Movimento Retórico}, o que é?}{ 
		\pause
		Uma unidade discursiva ou retórica que desempenha uma função comunicativa e em um discurso falado ou escrito \citet{Swales1994}.
	}
	
	
	
	 
	\pause
	
%	\myovalbox{\parbox{0.8\textwidth}{\color{white} }}
	\vskip 1\baselineskip
	\begin{shadowblock}{8cm}
		Mesmo humanos divergem quanto a classificação de um movimento retórico.
	\end{shadowblock}
	
	  
	%
\end{frame}

\begin{frame}{Processo geral}
	
	\begin{figure}
		\centering
		\includegraphics[width=10cm]{img/class.pdf}
		
		\vspace{2cm}
		\includegraphics[width=10cm]{img/pred.pdf}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}
		\centering
		
	\end{figure}
	
\end{frame}

\begin{frame}{Ilustração}
	
	\begin{minipage}{\linewidth}
	 
	\fontfamily{\ttdefault} \small \selectfont    Atualmente , existe um grande número de ferramentas para montagem de fragmentos de DNA disponíveis.Neste trabalho apresentamos um estudo comparativo das ferramentas CAP2 , FAKtory , TIGR e PHRAP. Para realizarmos este estudo, primeiramente executamos esses sistemas de montagem sobre 12 casos de testes distintos. Após isso , tomamos os resultados obtidos por cada um deles e os comparamos com as sequências de onde os fragmentos foram originalmente obtidos. Os testes utilizados avaliam a eficiência dos programas com relação a três problemas associados ao processo de montagem ( erros no sequenciamento , fragmentos quimeras e regiões repetidas ) , e pudemos ver que nenhum dos sistemas é claramente superior aos demais no tratamento de todos eles. Cada ferramenta de montagem parece tratar de forma melhor um problema em especial. Além de avaliarmos os resultados , realizamos também um estudo.
	\end{minipage}
	
\end{frame} 


\begin{frame}{Ilustração}
	
	\hspace{-1cm} 
	\scalebox{0.8}{
		\begin{minipage}[10cm]{13cm} 
			\begin{enumerate}
				\item[] \textbf{S1)} Atualmente , existe um grande número de ferramentas para montagem de fragmentos de DNA disponíveis.
				\item[] \textbf{S2)} Neste trabalho apresentamos um estudo comparativo das ferramentas CAP2 , FAKtory , TIGR e PHRAP. 
				\item[] \textbf{S3)} Para realizarmos este estudo, primeiramente executamos esses sistemas de montagem sobre 12 casos de testes distintos.
				\item[] \textbf{S4)} Após isso , tomamos os resultados obtidos por cada um deles e os comparamos com as sequências de onde os fragmentos foram originalmente obtidos.
				\item[] \textbf{S5)} Os testes utilizados avaliam a eficiência dos programas com relação a três problemas associados ao processo de montagem ( erros no sequenciamento , fragmentos quimeras e regiões repetidas ) , e pudemos ver que nenhum dos sistemas é claramente superior aos demais no tratamento de todos eles. 
				\item[] \textbf{S6)} Cada ferramenta de montagem parece tratar de forma melhor um problema em especial. 
				\item[] \textbf{S7)} Além de avaliarmos os resultados , realizamos também um estudo.
			\end{enumerate}
		\end{minipage}
		
	}
	
\end{frame}

\begin{frame}{Ilustração}
	
	\hspace{-1cm} 
	\scalebox{0.8}{
		\begin{minipage}[10cm]{13cm} 
			\begin{enumerate}
				\item[] \textbf{S1)} $c=?$: Atualmente , existe um grande número de ferramentas para montagem de fragmentos de DNA disponíveis.
				\item[] \textbf{S2)} $c=?$: Neste trabalho apresentamos um estudo comparativo das ferramentas CAP2 , FAKtory , TIGR e PHRAP. 
				\item[] \textbf{S3)} $c=?$: Para realizarmos este estudo, primeiramente executamos esses sistemas de montagem sobre 12 casos de testes distintos.
				\item[] \textbf{S4)} $c=?$: Após isso , tomamos os resultados obtidos por cada um deles e os comparamos com as sequências de onde os fragmentos foram originalmente obtidos.
				\item[] \textbf{S5)} $c=?$: Os testes utilizados avaliam a eficiência dos programas com relação a três problemas associados ao processo de montagem ( erros no sequenciamento , fragmentos quimeras e regiões repetidas ) , e pudemos ver que nenhum dos sistemas é claramente superior aos demais no tratamento de todos eles. 
				\item[] \textbf{S6)} $c=?$: Cada ferramenta de montagem parece tratar de forma melhor um problema em especial.
				\item[] \textbf{S7)} $c=?$: Além de avaliarmos os resultados , realizamos também um estudo.
			\end{enumerate}
		\end{minipage}
	}
\end{frame}